你有冇啲咩異幾？

我先，我響巴士站只要遞手，行緊的龐然巴士都會停

唔使出力同埋比order，身體都識呼吸